突發達哥表態

唔反達了

講緊green object

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

佢同黑警講？

仆街啦達狗

咪再po佢啦, 垃圾都不如

收皮la

on99

連字都寫錯 可見佢幾真誠

係大步檻過

达狗
善用不推文

算啦唔好再理佢 佢唔值得我地去討論同關注 unsubscribe 佢同唔再睇佢啲片就夠

真

佢講佢自己

乜撚野大步欖，大欖我就聽過

地底泥

收皮啦屌

字都唔識打

中漒水popo?

佢話緊佢自己

佢大學讀邊科？

屌唔想知

唔好推
不值一提

又上黎試水溫??

兄弟之間邊有隔夜仇

达戈好似讀中文

過氣實況主达哥

達你老母咩達哥 咁撚多有用POST唔推係度開埋D垃圾POST

希望達太祖大步欖過
捱過呢關

收皮啦，佢呢句嘢扮中立講都無衝突啦，
有無鬧過差佬一句呀？敢唔敢呀？

唔需要了，自滅啦

达犬無上北京睇升旗咩

收皮啦屌你老母

sorry 無用到不推文 依家拉返

你奶佢春袋底奶埋老泥都唔需要話比我地知

Kong U文學院 Wa diu咁我地係咪都讀得

喂，咪再開啲on9 post 啦，做咗正經野先，我都唔明咁關心一個公眾人物既立場做乜，就算人哋一開始就撐示威，係咪就可以贏呀？

可恥

迖犬

咩嘢大步檻過呀

阿爺條大水喉呀?

定係啲大陸game 嘅報酬呀

閱

唔好推, 無人想知隻長毛狗講咩

唔夠擔屌狗

算啦, 咁唔鐘意佢, 唔好提咪算囉

pull

又係呢d兩邊都得既發言 達哥不如唔好出聲算了

到今時今日仲模凌兩可 係句野前面打番#被槍傷中五義士 好撚難? 中文系喎

收皮啦達狗

收皮啦达狗

講緊自己個飯碗

拉

拉 自膠

唔反了
真心兄弟就知咩事
你班引戰狗請離開

十月二 全港起義!

咪再提佢啦
拉

口講: 要大步檻過
心諗: 我今次有表態 快啲推返我上神枱

收皮啦

講緊中鏹水既狗隻咋佢

好撚心啦
呢個時候仲理條撚頭，呢條撚樣垃圾都不如
只係識買兩邊，唔得罪任何人o既野至夠膽開聲
推有用post好過

冇主語

收撚皮啦屌佢老母，洗撚佢假慈悲

屌我諗佢應該係叫啲狗大步攬過

又出黎SPIN 風向

此po已完

善用不推文

唔好上熱門

唔好再理呢條廢物好嗎
唔好為廢物製造任何既聲音
由佢地係呢個世界慢慢消失

又一直在關注

佢講緊班狗咋

屌你老母呀達狗,之前發生咗今撚多野你唔撚出聲,而家先出黎? 繼續縮返入你老母閪到啦

懷疑佢打多咗隻字
其實暗示想義士係大欖過
條長毛陰濕到

請善用不推文回覆

其實牠想咒人入大欖監獄

收皮啦假惺惺

收皮啦達狗，關注完未，屌你老母

屌你老母打手

字都寫錯 以前仲日日吹捧自己愛中文
好噁心

咁都上到熱門 咩撚嘢事

迖哥

連加句中槍義士都唔撚敢 唔撚縮骨就唔好出聲啦

收皮啦達迏
最緊要兩邊都唔好得罪
繼續R兩邊着數

达狗

垃圾po黎做咩，樓主你同达哥一齊冚家鏟算啦

Too late

Who fucking care

好啦咪撚再推啦
依條友變晒質架啦

真心好肉酸，咪再post佢啲野上連登得嗎？

幫推

blocked

多謝達哥一直關注

可唔可以唔好再講呢條友 不值一提

收皮啦引戰狗

收啦好嗎？

避重就輕正仆街
收皮啦好冇

咪帶風向啦 達哥粉

達狗又用埋d模凌兩可

是鳩旦啦 理鳩得佢講乜撚

WFC

曾經係達哥fans,但而家唔lun理佢講野啦

你又知佢講咩?

可能講緊隻game 個主角

寫d 唔寫d 驚表態做咩KOL 返屋企打J 算啦

思路正確
搵錢為上

仲出埋 D 咁曖昧既 Post
算 9 數啦

我收貨lu 達達

嘩 真係好明確既立場

搵

拉 不解釋

屌你老母 死迖狗

中文系

算把啦

迖狗不了，拉

冇理條垃圾

屌你老母快撚啲收皮去死啦
知你中文系好撚勁喇 又嚟 邊個大步欖過呀?班狗呀?
垃撚圾

達狗返完美世界M啦

唔死人都唔蒲頭

而家達哥唯一作用係咪出黎 吸箭

上網check完：港大中文科
祝福都隨便到咁

屌你咩垃圾po都上熱門

死開啦 达狗

佢係無表過態
不論反送中定五大訴求

好心咪再提佢，根本冇人想知
仲要推到上熱門，嘥咗熱門個位

真係收手啦，打手再提佢只會令佢更乞人憎

叫佢返完美世界食屎啦

專心推返其他post唔該

食屎啦

佢講緊自己

打五隻字就幫佢打飛機

po嚟都多鳩餘

又卡關？

WTF

一直關注中

關注中好

有咩好反 又唔係藍絲 佢俾人屌得仲甘過陳怡呢啲

支持達哥

咪撚再po佢啦

大步攬過同popo講？
唔旨意你會上街，但出句聲都講得咁肉酸。
不如你直接講我支持黑警啦。

不推文啊各位

推

叫佢食屎啦

講緊佢層樓

其實佢講咩 都改變唔到佢達狗嘅身份

連講邊個都唔敢 食屎啦 關注撚

達哥係完美世界持續關注緊

咪撚再理條垃圾达啦

再討論佢冇意思啦
次次出個post 就拎上黎講又distract晒

講緊tvb劇鄭則士咋？

我會原諒達哥。講真。

他之前的幾個撐黃post，已經夠他下一世都返唔到大陸發展。

之前他只是不表態，宜家有誠意由暗黃轉返明黃，如果呢類人都唔寬恕，會令想轉明黃的明星卻步。

甩左P先再講野

但係點睇都似係班反迖提佢多過班迖粉喎

講緊自己定班黨衛軍？

呢d過氣公眾人物，好老實香港人唔再理佢就係最好回應

大j擺左好撚多打手喺兒登

依個時勢仲出黎9up幾句想食兩家茶飯

以前開名屌極醜惡行最前 當初如果好似大J咁企在抗爭者一方 你啲觀眾肯支持你 你搵得仲多過啲垃圾代言喇 有時行錯一步棋就無得返轉頭

中文系？

講緊中腐蝕性個黑警?

佢文盲

咸左 完諒左

夠膽就開台講

一直關注事件 希望傷者盡早康復 天佑香港 🙏

太遲了

佢係就開台講清楚 唔敢就算吧啦

真心唔明連登仔點解咁介意佢表咩態
佢影響到件事啲咩？

利申70後

达

誰是達哥？中共派來的鬼？往死里打

暗示步過大欖？ 去完小欖黎？

垃撚圾以前大義凜然講企雞蛋個邊，家陣成條撚咁知道要食香港人水先黎奶，收皮

利申廢中

中文系?

根本一開始佢背棄真兄弟 已經錯到離哂譜
你做返平時嘅自己根本無人屌你
可惜冇如果

屌你老母啊
次撚次表態都可以貼嗮2邊
好心就咪撚出聲喇，好柒啊

死開啦達狗

正宗讀屎片
讀中文系讀到佢失去良知 又冇啲文人風骨
影撚衰哂成個中文系
讓返個名出黎啦屌

拉啦 仲講條傻系

屌你老母blacklist👺

On撚9 同pkj俾bob叔屌完之後琴日求其出個story話stay safe有撚分別？

都唔夠護旗軒狗衰

條on9仔收皮啦屌

收皮啦支那達

假仁假義

拉
食屎啦就咁一句

條友仍然係想走精面唔想得失兩邊人

佢呢d叫食人血 饅頭

都話佢真心唔知自己呢三個幾月有咩問題，你地呢d屌佢既comment佢十成覺得係你地既問題
同班賤種黑警一撚樣心態
最後好心咪再開關於佢既post，等佢同班刷鞋仔圍爐

邊位呀 屌你老母

食撚屎啦
收返d 垃圾廉價表態

叫佢含popo賓周啦！

唔好拖低連登質素 ok?

三個月咩廣告都無 都已經無野做
都唔願意同兄弟同行
唉 名利真係改變到一個人

Who?

又出D 垃圾扮表態po
實質都係個牆頭草

冇興趣知
拉

达哥背後成條TEAM要養

笑撚死達狗

咪臭系！挑！港大喎～中文科喎～才子喎？

依家都唔敢同人講曾經係達粉

too late

冇野撈忽然扮黃

你毅進畢業？

廢po

唔好再比我見到關於佢既post啦
真係鬧佢都曬氣

笑撚左

講緊佢同商戶合作啲deal?

达狗收皮啦

唔想知

講緊警察

繼續用電話關注事件 食屎啦達狗

g持

達狗番上大灣區啦

各位請善用不推文回覆

香港警察大步檻過

呢度波台嚟，po 佢都好合理

咁隱晦比如唔好變態

波台其中一個用途就係開on9 post

達哥好波！

證明達哥仲有好多人關注緊

乜都無指明
又係食兩家茶飯
佢爽

樓豬無做錯到，波台就係愛嚟咁用

唔想理達哥任何嘢嘅手足可以直接篩走哂討論達哥嘅 post

LIHKG 帳號設定 > 關鍵字過濾 > 右上角 + 號自己打字入去

乾撚淨哂

睇左佢幾年 終於知道佢真係狗黎

你地唔係真兄弟 係引戰狗

馬後炮
不了

港大中文

港大中文系唔識字

真係陰公，實彈都出埋，今日射心口，他朝直接射頭，都仲可以為左錢為左利益，一句都唔敢屌死黑警，做人做到咁無尊嚴真係好撚可笑

仲完美世界緊

同蔡思達一齊收皮啦

我都諗緊佢有冇打錯字

人地港大中文 我地唔應該質疑佢 #曲

佢想手足入大欖懲教/監獄？

3毛又post達哥黎引戰分散注意
負評
不推文回覆
完全封鎖

推返行動post

迖戈
chatroom 文革ho ball

欖過邊個 達狗有手嫁咩？

达哥一片苦心 真兄弟先會明
但佢出賣兄弟 出賣良知 乜都太遲

中文大學讀中文系

收皮啦達狗 想洗底都冇機會

Respect

雖然達哥一直嘅反應係抵屌,但睇到張敬軒等藝人奶完共仲要串柒柒
我覺得達哥衰極都識表吓態都冇班藝人咁仆街,無視佢算啦唔好日日拎嚟講

支那達話要 大步小欖過

真係相由心生
自從6月佢一直關注之後覺得佢越黎越樣衰

和理非"筆舉"啦

收皮啦波台狗

講埋啲含糊野

請尊重！謝謝！

呢句同警察講架
牙達關注事件後 第一次表示自己係藍
仲唔抵屌 中文系連講清楚一句說話都唔得咩 定係以為自己好有文彩玩高章 字都打錯

欖你老母